somi 有黑帶三段，應唔應該去拍下動作片

有冇睇尋日gag concert，佢踢個男人條野果part超正

你地又睇左 idol drama未😊

btw初瓏baby有合氣道三段 叫佢地兩個揪邊個贏?

somi老豆好似有4段 男人黎講高定低?

愛情動作片

kungfu somi

屌，一睇條J都痛

佢第日bf或老公要小心

細妹evelyn唔知有冇學緊

HI 妹

嗨

去唔去睇泰妍？